【哪一個轉會窗可似水恬靜】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

熱

疤狗愛狗好快d死

愛狗躝！高賊死！

今個轉會窗乜人都唔借唔買咪最恬靜囉

真阿依家不知幾冷靜

利申:當年831通頂追燒

借到人我幫各位手足含

愛狗死全家

借到人未呀屌你老母

熱狗

熱狗10yearchallenge

Arsènic™ @MrArsenicTM
Inter confirms reports that Perisic asked to leave the club, formally.

真係買

國米冇佩列錫

Marotta [Inter]: “Perisic has asked us to let him go. We have to live with this situation. Let’s see what happens.”

佩列錫

又唔係爆破翼
應該出黎效果係左腳版mk

佩利錫係幾勁 但下個月就30歲仲要咁貴咁高人工 最多玩多兩年
不如買下新仔啦

大家係咪誤會左
佩列石話走=/=黎阿仙奴

其實大家係想點
輸一兩場個個都叫愛狗走
又唔俾人買即食沖四

買後生通常都唔會即插即用

反cup

星期一

失眠

熱刺專心爭歐聯

咪係 成班傻仔

新人已經大把, 宜家係搵當打球員救亡

佩列石同奧燒一樣，冇隊要佢，
一定留俾我地

算啦
唔想理隊閪波

都冇Kane Son Dele，
得佢地先可以屈機反勝

假阿

最衰國米唔肯交換

而家愛狗長期bench燒唔知做乜鳩

最慘係對隊波無曬希望 而家連開機睇波都無興趣

唐辛勁撚到

細爆唔後生? 場場正選添啊

Son亞洲盃出局 可以番黎啦
係kane傷到3月咋

班熱狗柒撚到

Inter CEO Beppe Marotta: “For now, concrete offers for Perisic have not arrived. Let’s see in these last few days.

“We have listened to Perisic and he’s asked for the transfer. We must try to satisfy him but also respect the asset value."

[@FabrizioRomano] #AFC

咁都唔叫爆破型？回塘姐

Arsenal are set to miss out of Brazilian target Emerson, with Atletico Mineiro close to reaching an agreement with Barcelona and Real Betis.(Marca)

Arsenal want to sign both Malcom & Denis Suarez, on loan, before the transfer window closes on Thursday (Sun)

咪撚癲啦
點會咁傻閪借走兩個

平平地汁支那高啦

Arsenal want to sign Messi, Ter Stegen, Semedo, Rakitic, Busquets, Coutinho, Arthur, L. Suarez, Dembele, Malcom & Denis Suarez, on loan, before the transfer window closes on Thursday (Sun)

而家一個都唔知得唔得仲要兩個

佢痴q左線呀.jpg

唔好啊
呢幾個月佢廢到傻 又冇態 買黎把黎
利申國米狗

1月就完
阿狗仍未借到1人

其實高安基做得生意佬 點解明知隊波再唔科水佢賺既錢會少幾多都唔比下錢 又唔係叫佢好似油王咁 但中型班有既本 我地都應該要有掛

Star: Inter have demanded #AFC pay half of Mesut Özil’s wages should he join them (as part of Perisic deal or otherwise).

求人地買自己個球星

CCC又打出世界級表現carry祖記

愛sir

Sir 你老尾

尊重ok?

Ivan Perisic hands in transfer request after Arsenal loan bid turned down, (Sky in Italy)

乞丐阿借到人未

借到抽1位手足含撚 不走數

精神！

含晒啦on9

雲加

=.=咁益我

who?

尊重啦

尊重啦畜牲

十二月嘅我同你一樣咁諗
但今個月睇到愛狗雪奧燒，又同巴狗聯手夾走鑽石眼
加埋啲人傷到仆街高層又唔買人，冇可能要人唔反佢

要返工

反咪反高層
反愛到歐霸出局聯賽被放甩咪反飽佢

都係個句，請人幾個月就反同班獌狗車狗有乜分別
季初個撚個都話叫咩重建要幾年，
原來又係同班狗一樣唔輸得？

星期一&高狗&愛狗我屌你老母

一蚊跟機

又要返5日

返七日啊 你老母

做到過年

主題好gay

屌你老母

番5日唔撚易

算數啦
拿拿聲炒左愛sir
是但搵條友教啦
我都好想睇到阿狗沉淪 好想見到佢趺落第10名之後
做隊真真正正既中下遊球隊 永遠上唔番頭5
咁就唔洗咁大期望 都唔會再有失望啦

dllm又返工

唔想返工牙

年三十 仲要返半日 橙

無得收早 請左假了

仲要咁撚凍

狗黎
Me 放4點

認同巴打 點都俾一年時間愛sir
重建係需要時間

不過其實個班主咁撚仆街 0資金投入
邊個教都好難搞

番埋星期五收爐了

下星期一

我都想俾時間佢，你睇撚返我喺對完韋斯咸之後點講，我嗰時都撐愛蛇，仲俾好撚多人負皮添
但佢而家連盃賽都唔出燒正選，後備出嚟要踢到中中咁
幫手搵到錢嘅鑽石眼又趕走埋，你話我仲有咩理據撐佢

元朗成日過節大塞車
返工又無野做放假湊下仔算

得我地有生產力

轉會窗仲有幾多日？

幾多日都唔關我地事啦死阿狗=.=

由買人到借人到交換人
最後都係一個都冇

31號 1700 UK Time完
仲有4日

愛美麗都係管理層推出黎既替死鬼

希望4點前走到

年初一叔工集合區

叔公集合區

禾刀國得系

家嫂區

同意
戰術永遠唔變 所謂微調就係推沙加落中堅 都死攬三中堅
見工個時吹到有幾熟悉阿仙奴班球員 點知完全係戰術錯配
防守仲差過上季 但進攻上一冇左隻右閘就成隊廢左
死攬細爆 踢得幾差都好一定正選踢足
仲要玩政治波 雪燒 唔續藍但最近又場場正選
根本唔關有冇錢買人事 佢連現有既人都用得咁差
點樣支持得落

冇錢買人 搵邊個教都死

gasol是咪仲係高登

一齊返去啦

希望第二隊俾個機會奧燒證明自己唔係垃圾

28號都未借到人

我覺得愛sir場場聯賽正選ozil ramsey(續埋約)
就算fa cup聯賽杯出局 我諗都無咁多人屌佢

依家都係睇排第六定狼隊追上黎

陣已最

愛sir愛歐霸

輸九成

阿仙奴d運 16強拿波里 8強車

Star: Inter have demanded #AFC pay half of Mesut Özil’s wages should he join them (as part of Perisic deal or otherwise).

佢係FB好活躍, 溝到女了

屌你老母死愛狗

講到尾如果大家當阿仙奴係一支中型班球隊 個觀感咪fit哂

仲洗乜証明 世界杯主力
得1個人覺得佢廢姐

減薪過去證明自己唔係垃圾ok？

世界杯係咪講緊分組賽就出左局個隊

手足唔記得左班拜狗

淨係睇過1屆？
就算對上一屆奧燒表現都唔算差

佢9c9唔洗理

感覺上轟易打過拿波里

對上一屆幾多年前呀大佬
對上一屆klose夠勁啦
又唔見你話簽返黎打前鋒

有西瓜因唔易打了
拿波里整體弱啲 但你條防線

拿玻里沙利>軌沙利

啲人腳咁，可以變到啲乜出嚟

冇人迫佢邊路傳中 變乜？

啲人腳唔夠/傷左 打唔到邊路進攻個體系
但中路進攻球員就夠曬 但邊個堅持要下下後場放長傳落左右兩邊? 無話要佢有Plan A B C D咁多 但只少因應情況做適當微調掛?

但要邊路呢個踢法係易夾易練。而且所謂中路球員夠曬，係真係人數果隻夠而已。

電競館

電競館將推出會員優惠，包括1.28萬元全年任玩通行證，以及88,888元成為VVIP，全年可帶最多3名同行朋友任玩及獲贈價值逾4萬元的電腦裝備。

R霸16郎

痴筋 忽撚上腦

1.28萬, 去網吧應該唔洗咁貴

拎得1.28萬出黎
不如擺係屋企upgrade d設備係屋企打

其實我撑愛蛇 bench 奧燒，條友落到場懶懶閒、又慢，記得雲加最後果年出佢，隱撚晒型，出場好似無出過咁，佢係勁過，但已經回晒塘了。

電費呢

唔知大家係唔係睇緊同一季波, 奧燒經常墮後到中圈附近拎波做, 做派牌既工作, 卡蘇拿做同一樣工作果一季0G5A, 奧燒5G14A, 仲想點

唔洗自己比

賤到

入去坐住電椅打機都勁d

想join了

ching走先！我頂住！

Is it only me or Real Madrid have suddenly been playing well and winning games week in week out ever since Mourinho was linked with a move back to Real Madrid after being sacked by Manchester United? 😂😂😂

你長開勁機一個月都係幾百 貴在啲硬件要keep住換

講事實，舊年已經覺得佢根本唔值得正選，愛蛇撥亂反正

豬腦、卡蘇拿、加比爾、ccc尼、牛油安回家吧

CCC留係阿狗冇走既話只會繼續係一條廢鳩, 佢話過阿狗果時唔練守龍技巧, 淨係練physical上既野

依家勁過Leno嗎

冇爺爺 冇人會回家

上場對獌聯狂傳失波都有人盲撐

奧燒回塘又唔係好覺，佢加盟阿狗之後踢法都無乜點變過
佢要係前埸先勁，要佢落中埸其實係淪為駁腳，如果覺得呢個球員難用，唔夠全能，其實奧巴美揚咪一樣，除左門前等餵之外其他作用唔算大

甘禾撐尼奴了, 靚囝D

依家好多龍門教練都教守龍技術、腳下功夫為主

著重physical係好old school啦啵

國際米蘭（Inter Milan）總監馬洛達（Guiseppe Marotta）確認，翼鋒佩利錫（Ivan Perisic）已提交轉會申請，但目前尚沒有收到任何一家球會的正式報價。早前有報道指，阿仙奴（Arsenal）希望以先租後買方式取得佩利錫加盟，但國米堅持以直接賣斷方式完成這宗交易，並叫價3500萬至4000萬歐元。

咁奧巴美揚易用啲
起碼走鬆啲位

何蛇: 冇全能球員, 只會有D球員會偶爾間突破足球理論

前鋒入到波就得，中場助唔到攻控唔到節奏防守唔到就係廢嫁啦！

呢隻勁野！

已經放棄咗睇轉會新聞

棄燒冇問題架 轉領隊緊係有新領隊自己想要既form
但係你轉完 又踢得肉酸 又贏唔撚到就實比人拎上手 既form比較
講到尾而愛蛇成日失分 邊有本錢棄燒

愛狗然到波撚有人屌佢，但係自己唔用燒又豬波梗係比人屌

有手足叫愛狗微調到有中路進攻
邊有可能 愛狗都唔識 剩係識用兩邊

屌你老母蘇寧咁有錢都俾唔起人工
乞衣黎！

一句講唒，ozil唔適合英超

所以咪唔明點解仲有啲迷愛衝出黎

Link?

根本冇可以買到
唔係20m，我地2m 都俾唔出牙

窮酸阿撚有錢咩

好似打車個場, 一開波諗住打迫搶嘅唔出奧燒我都明
但係打49000 個場
都唔係打逼搶 你出2&b都唔出燒就抵俾人屌啦

49000而家打MMA咁

你一出奧燒人地即刻轉玩逼搶到時你就打少個

果場都唔算好茅啦

第一年睇波？

中point呀ching

早兩日呢場真心抵輸，優勝劣敗，
冇野好屌既，但Holdings 個場我屌你老母

有網民在Facebook群組「天下貓貓一樣貓」中發帖急尋領養人，希望找到好心人領養兩隻分別5歲及6歲的家貓。兩隻貓咪的原主人為素食者，他長期餵貓貓吃素食糧，令到牠們營養不良，早前更需要入院留醫一個月。樓主貓咪之前一直都是食普通糧，但原主人不能接受貓咪吃有肉的貓糧，應該在1至2年開始讓兩隻貓食素。

ching注資阿記啦

唔明點解素食撚咁鍾意強逼人素食

「兵」荒！柏柏斯達夫普路斯唞到2月底

【體育】阿仙奴對曼聯一仗受傷的一對中堅柏柏斯達夫普路斯及哥斯尼都要養傷一陣子，兵工廠續鬧「中堅荒」。

阿仙奴上周在足總盃第4圈主場以1:3不敵曼聯出局，正選上陣的一對中堅柏柏斯達夫普路斯（Sokratis Papastathopoulos）及哥斯尼分別在比賽中與對方的連格及盧卡古碰撞後受傷，被逼退下火線。

兵工廠周日就兩人傷情公佈最新消息。柏柏斯達夫普路斯因腳踝受傷，將要休息至2月底才可以重投操練。至於哥斯尼因為被盧卡古無意踢爆下顎，官方公佈其瘀傷和軟組織腫脹到面部和下巴，球會將會作出每日檢查，預計其復出時間將較柏柏斯達夫普路斯為早。

此外，阿仙奴中場大將米希達利恩亦即將重返操練，預計即將復出。至於洛賀丁及韋碧克今季將未能上陣，傷兵之多對力爭打入前4的兵工廠確實帶來極大麻煩。

圖片來源 : ©AFP

Bundesliga expert reveals the truth on Arsenal 'rumours'... 'he's had a lot of offers'

BUNDESLIGA expert Raphael Honigstein has revealed the truth on head of recruitment Sven Mislintat.

"There's no secret that Bayern have made attempts to lure him away from Dortmund in the past," Honigstein told the Transfer Talk podcast.

"The rumours came back when the story broke that Mislintat was leaving the club.

"It's my understanding there's no real concrete contact and no possibility of this happening anytime soon.

"The position that he would have wanted at Bayern is not available at the moment. They don't have that kind of space in the organisation

"It's my understanding he sees his future at the Premier League at a different club.

#Arsenal offered €4M loan + €40M buy option for Ivan #Perisic. But #Inter have refused because only want to sell Perisic with a permanent deal or obligation to buy. 🇭🇷 #AFC #Arsenal #transfers

@FabrizioRomano

40m買個30歲

後面傷哂，係咪又要睇多次8:2

愛狗又唔教得耐 剩係買即食都夠

借完唔撚買

邊有錢佢買人

希比=張衛健
2和=馬國明
燒=梁勁廢

右邊比比鳥傷左都死要用2閘壓上咁攻，結果得返單邊有攻勢俾曼睇住黎食

好彩兩個都輕傷
疊埋心水打歐霸算啦

歐聯

40m買個30歲真係太多

愛狗死未

Ok咁都係一蚊都唔出啦

咁你咪出DS果25m囉
強制咪強制囉 反正一邊要強制先借 一邊要直接開價

轉會完左啦

兩場對獌傷咗3個中堅

改完名轉運

快d 一野屌落perisic到啦

Who

?

明眼人都知你淨係想借 你買斷option 出100m都無撚用啦

皮？

請善用起底功能

Honigstein: “My understanding is that he [Mislintat] sees his future at the Premier League at a different club.”

Honigstein: “He’s had a lot of offers before moving to #AFC so this should not seen as a result of Bayern trying to lure him away or doing something that turned his head. This is really completely independent & only is to do with his relationship with the other people at Arsenal”

大把offer

進擊的波比好撚好笑

new630

又尾

Only one rubbish

農曆新年都到
爺爺正月初一有無工番

psg

喂喂你好撚串喎

爺爺

留名等睇鑽石眼幫下家賺到fat fat

爺爺 to now 阿仙奴

波比

禾同韋拉都有追

條女閪痕閪上腦

According to Milano based newspaper @Libero_official, Arsenal have an agreement with Perisic over personal terms: €3m PA after tax till the end of the season then €6.5m PA net should he join permanently. No agreement with Inter...yet!

咩事

CLS

仲有公司同事出黎相認

國米唔放，你吹佢唔脹

ap24
個個去曬太子睇波比

波比 屌你戰鬥格上陣

你咪又係追post

扯爛黑絲

搞到好期待

條女咁樣衰 冇追落去

食花生姐

幾時有人入阿仙奴

準備去上堂

最已陣

多得阿狗今個轉會窗咁多笑料 一月快到剩返三日就完

睇bobby好過睇牙犬啲轉會

好似未開咁

真

630

屌 不如續藍斯 嬲

岩牙吊 係街笑到我

上乜堂

Fat

阿仙奴想借比列錫 史巴利堤：只賣不借

【體育】國際米蘭教練史巴利堤已撇除快翼比列錫以外借形式加盟阿仙奴的可能，並強調如果收到合適的轉會費，交易才成事。

近日有傳比列錫（Ivan Perisic）已申請離隊，國際米蘭行政總裁馬路達已證實比列錫有離心，馬路達說，「我們現在的情況很多球會都試過，就是球員表明想轉會。我們聆聽了球員，他有這種想法，我們希望令他開心，但同時都要考慮甚麼才對我們最有利。到目前為止，還沒有合適的出價，所以我們會等。」

據英國《都市日報》報道，比列錫有意加盟阿仙奴，但阿仙奴被限制在1月轉會窗只能簽租借合約，國際米蘭教練史巴利堤指，他們不會批准這樣的交易。

他說：「這很簡單，球員可以說出他們想要的東西，但他們是員工，他們想離開就要簽訂合約，他們需要有人願意為他們付錢。」

圖片來源 : ©AFP

🗓 From Monday through to Sunday, you'll find Auba scoring.

Aubameyang Pierre-Emerick has become the first player to score on each day of the week for us over the course of a season.

#MondayMotivation

有人黎未

仲開緊會 工都未收。。。。

似爛尾啦

笑死人

唔同版本既都睇左好多次

all versions summary:唔係買唔好阻住做生意

Bobby都有上連登
但照出 要補償心靈損失
今次大單了

又係寫撚到球員好想過黎咁

【米蘭體育報】：阿仙奴和國米正在就比列錫的租借條款進行談判，很可能會置入一些激活強制買斷的浮動條款，比如比列錫出場數達到某一數值或者阿仙奴進行入下賽季歐冠，便自動激活強制買斷條款— 阿仙奴需支付轉會費完成永久轉會。

叫佢唔好唔著衫影相, 笑撚死

好悶 有人肯黎未

冇架喇

好波！唔洗比錢

冇嘢呀嘛 今年連deadline fighter 都無

學Monaco 番兜搵番爺爺番黎啦屌

玩爛左玩具

仲追緊 波比

爛左啦 tg谷都quit了

唔想要啊屌佢老鼠

樓主同勇士有係tg谷上水？

入到歐聯又唔介意多個替補

我都quit左

樓豬tg無出聲
鷹巴tg話無人黎
之後樓豬出po話玩具嬲嬲玩爛了

唉 死仆街舊同事

This week's Arsenal loanees update:

Ospina kept a clean sheet - Milan 0-0 Napoli
Bielik played the whole game and was booked - Peterborough 0-0 Charlton
Asano came on in the 43rd minute - Borussia Dortmund 5-1 Hannover
Macey was an unused sub - Wycombe 1-0 Plymouth

一係今季歐霸冠軍
唔係都幾難有歐聯踢

如果借人個目標唔係拎出年歐聯席位
咁唔柒借算啦

其實好憎呢啲乜都開谷，以前成班人推post咪幾好

一早公開講左自己冇錢 仲想loan+option to buy
係人都知你loan完冇錢買 仲吹到summer比40m 以為人地會做水魚 一開始唔講自己冇錢就可能借到 唉

點解去到3斷左既
跟住去左TG???

有人報串

聽日睇包膠好過

集氣成功

追個post都要同人鬧交，悶

你會叫人唔好嘈

人地問下姐，你地咁撚惡

歪了

買車了嗎？買樓了嗎？

真香 !

希望上報會登埋我個名

垃圾阿簽人未呀

唔係，我只會屌啲抵屌既人，
但佢地無啦啦周圍咬

唔會捉到mk路

索性乜鳩人都唔好簽用晒青年軍算啦

用馬伕

馬伕 體型一流
希望成才

真
想睇佢出多啲

而家係咪得返馬佚同走場狗

James Olley: #AFC hopeful of getting a deal for Perisic done before deadline day.

Talks are ongoing today with all parties willing to reach an agreement. Inter wanted an obligation to buy clause inserted, but are now open to make it an appearance-based obligation clause.

咩波比牙

段片笑到我仆街
真係得阿狗先咁on9

暫時係
再唔係就我夢客串
聽晚應該細梅拍馬伕
如果無中堅用都唔用馬伕要列叔我夢客串中堅既話
我係馬伕就走 太侮辱

熱門推到第5個post wechat乜乜乜果個

我夢, 列叔, XHAKA

買房了嗎
買車子了嗎
升職了嗎
加薪了嗎

真
傷哂都唔比機會馬佚既話真係無話可說
希望愛狗可以排個正常陣

有條女西痕想食後生仔
寧願比人貼上連登都要比撚屌

屌奶星 如果用呢啲客串都唔用馬伕真係好侮辱

Xhaka中堅

國米都幾on9咁都落搭

愛狗肯定望住條clause限住出
就算前四歐霸生死戰都咁話

愛狗連奧燒都夠膽唔用 會怕你一個希臘仔？

屌佢老母啦
聽晚馬伕都唔用我搵人買起佢呀
而家有撚中堅用呀

快報又擺
屌你擺左好多年

星期六同頭女去行
唔想迫

撐老婆清 搵定killer都得了

黎緊打起左馬伕就好

咁癲

追左5個po 心很累
本身琴晚臨訓睇到
今日已經發展到約出黎屌閪

Arsenal are hopeful of a loan deal for out of favour Barcelona winger Malcom before transfer deadline day. [@sportybetng] #AFC

得先po出黎啦
吹到

仆街邊撚個度個咁撚柒既拜年廣告

大陸仔

明顯係啦屌你老母愛蛇

柒到唔敢睇

典解禾廠又拍埋啲柒片

呢排牙犬搞轉會已搞得經柒過人
仲要整埋呢啲片挑戰球迷底線

歪了嗎？

買車了嗎

埃及打CB

卡城鬥「廠」前黃水仙向沙拿致意

【體育】周二英超卡迪夫城作客阿仙奴，賽前兩軍會向失縱的卡城新援伊美利安奴沙拿致意。

周二前赴酋長球場時，卡迪夫城的職球員會在身上戴上黃水仙；開球前，卡迪夫城的隊長會將一束黃水仙放在球場上，同時阿仙奴的隊長會獻上一束鬱金香，同時伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala）的照片會展現在球場的大螢幕上，亦會有廣播向沙拿致意。

黃水仙是威爾斯的國花，能代表卡迪夫城，沙拿舊東家南特的隊徽與主場球衣亦是黃色，因此選擇了黃水仙。不過，應沙拿家屬的要求，球員球衣上不會縫上黃仙花，球員亦不會臂纏黑紗。

沙拿上周一晚乘坐小型飛機前往英國向卡城報到，但飛機飛過英倫海峽時在雷達上消失。英國警方搜索3天不果後，認為沙拿的生存機會已極度渺茫，宣佈停止搜索，不過他的家屬相信他仍然生還，在眾籌的協助下已僱人重新展開搜索。

圖片來源 : ©AFP

咁我寧願要依個都好過要國米個個

其實我地無得揀

屌你老母阿狗知唔知個柒字點寫
呢單同羅馬拜個早年有得揮

hi

條片好撚柒呀
重要拍成分幾鐘

我又和了 jpg

testing

緊係丁malcom啦屌

真唔真呀

呢個J得過

險借隊又多一員

呢個幫人練下兵都無所謂

出張圖都丁

快！ 除褲喇要

要哂! 比列錫打左，佢打右

James Olley: #AFC hopeful of getting a deal for Perisic done before deadline day. Talks are ongoing today with all parties willing to reach an agreement. Inter wanted an obligation to buy clause inserted, but are now open to make it an appearance-based obligation clause.

welcome IVAN

撚借到牙

早d 訓啦

得番2日半
黎一件我抄1000次阿狗好波
黎兩件2000次
黎三件3000次

預左無

有兩件我幫全阿post巴打打j

有三件我幫大家含
有四件我即刻返大陸集資買起阿狗

如果一件都無大家幫我輪流打j

Ex-Arsenal star Lehmann close to joining Augsburg

Jens Lehmann is on the verge of joining the coaching staff at Augsburg, Bild reports.

The former goalkeeper was let go from his role as assistant manager at Arsenal when Unai Emery replaced Arsene Wenger at the helm and is ready to get back into football.

The ex-Arsenal and Germany star is expected to sign a one-and-a-half-year contract with Augsburg which will see him partner Manuel Baum as coach.

EMERY'S TRANSFER UPDATE

Unai Emery is facing the media this lunchtime and while he who would not be drawn on specific names, the Arsenal boss has admitted he is still looking at TWO players.

Inter Milan's Ivan Perisic and Denis Suarez of Barcelona have been linked with moves to the Emirates.

"This transfer (window) is not easy and the message is the club is working on different players and the possibility if it can be is good for us.

"We are looking at two different players and the possibility they can come."

DEFENSIVE REINFORCEMENTS FOR ARSENAL?

Unai Emery has, however, hinted his reluctance to recruit defensive reinforcements before the deadline, despite injuries to Sokratis(ankle) and Laurent Koscielny (jaw).

"We have enough players, centre-backs in the squad. Only we're having a lot of injuries and a lot in this position.

"If we can bring another player and when all the players want to play, we can have a lot of trouble in the future."

Psg仲追緊gueye

快手d啦我地想借萬能插nkunku

咁講得冬天肯定唔會入中堅

ARSENAL UPDATE

Sky Sports News reporter Roger Clarke is at Arsenal today and is due to speak to Unai Emery in the next hour.

He reports: “We’ll be asking him do they still maintain that interest in Ivan Perisic and Denis Suarez – although the Suarez talk has quietened down in the last few days. But I understand there is still interest from Arsenal.”

有我

唔使諗
聽晚肯定又推沙加落去中堅位拍走場狗
防中出細爆🤣

愛狗真係on9

點解要淪落到借呢d垃圾

應該會夢叔梅屎列叔打3中堅

再加埋列叔玩352
燒後備

D波亂鳩咁後場斬上去

沙膠×細梅

Perisic+Nkunku啦屌

紅包拿來

條片真係痴撚線

買房了嗎

Ivan Perisic transfer latest: Man Utd unlikely to rival Arsenal for Inter Milan star

Man Utd look set to give Arsenal a free run at Ivan Perisic.

Old Trafford’s hierarchy have been aware of the Inter Milan winger’s availability for weeks – but have so far shown little interest in resurrecting their pursuit of a player Jose Mourinho desperate to bring to the club.

我又胡啦 廣東話

比人迫拍埋咁既閪片 唔怪得無精神踢波啦

而前爺爺用過夢遺打中堅踢得幾好，愛狗唔係唔撚知呀

因為隊波垃圾

高清版本
下個新年post標題任抽

條片好大陣柒味

ig
終於簽到人了

見到藍斯包餃真係有d心痛 臨走都要比人撚鑊金

唉 藍斯好似唔係第一次拍賀年

每份礼包内含以下礼品：

1、阿森纳大福字（30x30cm） 1个
2、阿森纳小福字（22x22cm）2个
3、阿森纳“迎春纳福，步步高升”挥春 1对
4、阿森纳新春红包 6个
5、阿森纳一线队全家福年历卡 1张
6、阿森纳一线队人形立牌 1套

成家了嗎

上年齊齊打拳

買人了嗎

贏波了嗎

有機會
左夢 中走場 右列叔

同我叫刀手入黎，斬！

有冠了嗎

等睇自爆
不過算啦深夜閪波，要返工，不了

借人了嗎

究竟marketing有冇搵過蝗做research

覺唔覺愛蛇咁樣借人好冇誠意
不如去魯營跪足3日3夜睇下人地會唔會可憐下你仲好啦

乞食奴

好心執撚左佢, 唔好咁樣消耗球迷既心

Arsenal have made an approach for Napoli's French right-back Kévin Malcuit, according to France Footbal

beIN SPORTS Carrie Brown:

-Inter and #AFC are willing to agree a deal before Thursday.

-Emery made it clear to Özil that he does not fit the system and could leave the club whenever he wishes to.

捐雲加褲浪 奶鞋底求佢番黎打救我廠好過啦

beIN SPORTS reporter Carrie Brown on TV a few moments ago:

-Inter offered #AFC a chance to include Özil as a makeweight in any deal for Perisic and pay half his wages.

-Arsenal didn’t welcome the proposal.

-Talks ongoing over appearance clauses that could make move permanent

beIN SPORTS reporter Carrie Brown on TV a few moments ago:
-Inter offered #AFC a chance to include Özil as a makeweight in any deal for Perisic and pay half his wages.
-Arsenal didn’t welcome the proposal.
-Talks ongoing over appearance clauses that could make move permanent

屌 愛狗點解係都要逼走燒

點睇愛蛇講普通話仲過講英文

支諜

國米又係玩野既 借個人比你仲要比一半人工 送埋比你好冇

似乎真係想等埋Adidas 黎先賣燒

因為全世界都知我廠無bargaining power

689屌都無屌bobby就射左

真·處男

Cls 對住震華都射

真。快槍手

痴撚線
又唔係入到咩球星
趕走我地粒星
愛狗死全家

之前話核心既奥燒藍斯全部都要收皮

車都會射
ON LUN 9

個尾埋得仲求鳩其過牙犬啲轉會

咁樣對奧燒

Congratulations to Arsenal prospect James Olayinka, who has signed his first professional contract with the club! #afc

簽左人

冬天險借陣:

Perisic Malcom dso
Nkunku James Khedira
benatia Cahill Bailey Malcuit

差個龍門就齊腳

細爆+k6 個自爆賀年片都幾on9

Malcuit邊個黎

Napoli右閘
今年hysaj跌watt
佢同塞爾維亞佬都有出下

前鋒呢

龍門咪傳過navas

Dso 表錯情
比愛狗當condom

Navas

愛狗撚咁多人
幾時死

好撚癲 一個轉會窗可以有咁多險借

Dso已經係自己會無運行了

跟左咁耐愛狗都唔知佢係大話精
like晒我地d ig post

俾愛蛇撚狗咁撚

學下法比
自己俾錢幫補轉會費過黎啦

笠自己波衫啦

可能愛狗就係等緊佢31號自己出錢走人

同現實相符

某程度而家仲癲過以前賣球星平買幼齒搏成材嗰期

我愛Dso

好有錢咩

等睇31號大奇蹟日

一字排開

十一個險借隊全部加盟

個個拎住波衫

🚨Arsenal have approached Napoli over the availability of French right-back Kévin Malcuit.

[France Football] #AFC

Kévin Malcuit’s agent hinted on radio a move away from Napoli will not happen in Jan despite #AFC possible interest.

愈吹愈多人 。。。

借成隊波返黎都仲得

睇左段野分半鐘，好撚廢下

唔覺落到英超會夠砌

真係唔撚睇好perisic
打WC 打到殘哂
又打開意甲養生波
印象中無邊個三字頭打意甲會過英超仲要成功
黎到英超點即食

廢撚到

wc好好j 同m子兩個carry 全場

前場

Malcuit’s agent: “There’s a London club who are looking for a right-back. They asked about Kevin, but there’s no question of him leaving Napoli. Arsenal? It could be them, but not necessarily. He’s happy with Ancelotti and in Naples.”

又險借

一個冬季轉會夠險借一隊波
破曬紀錄

打左翼鋒應該有用 唔洗次次2&b 雖然2&b算打得好

星期二&愛狗&高狗我屌你老母

信佢果d人一定係青頭

波比我寧願佢爛尾
咁樣同我講派報紙

條撚樣擺明係媒黎
呃鳩樓主接手之後同條女傾點樣完場平息件事

星期二&愛狗&高狗&689我屌你老母呀

到單野揚左條友都係諗點落台收尾算
無諗住食啦

如果係咁就一早飛機了事
一係食左唔講

意大利統一日

SKY SOURCES: @Everton’s Idrissa Gueye hands in transfer request after @PSG_inside‘s £21.5m bid. #SSN

Nkunku

仲有三日

已經feel到最後無事發生

就出糧

咩黎 冇睇

psg唔係買左辛尼特個阿根廷仔咩

係lihkg search we7
有6個po

咁出左黎等緊先知揚到嬲埋(睇到改圖)
我諗都好難落到台食埋

又要返工喇

食緊老麥了

愛蛇好波

Coffee shop 黎左件新女

真係唔明 藍你又唔啱 另一個類型嘅燒又話廢
明明451個時打得勁好

力捧細爆

無圖你話你老母去做都得啦

Ivan #Perisic today has reiterated the desire to leave #Inter, but #Arsenal‘s offer is considered insufficient by #Marotta. Inter wants a permanent deal o obligation to buy after a loan. Not a loan with option to buy. Tomorrow will arrive a new bid from #Gunners. #transfers #AFC

屌你爽手啦

個時451我真係睇到希望
拿羊勁
秕生性
視乎情況岀MK
燒沙拖三角中場
兩閘進攻有 連奴表演幾好 猜到波
個時係爭少少防守同平衡 買隻靚翼靚中堅齊裝
呢家真係廢過爺爺 從頭黎過

咪撚再擺燒上枱

一打三中堅開始撞邪

今晚再3中堅就愛狗死全家

綠帽光又改左名 ？
條女咩水黎。。。

又深夜點睇牙

睇j華啦你

要返工不了

係咪都要死全家

中堅荒都夠膽玩三中堅既話我就服左愛狗啦

2&b 羊 拿
爆 沙
拖
坦 梅 夢 叔
應該係咁

唉算啦 唔想睇啦 好辛苦
係有重建期 但你都至少俾人睇到方向同打法
三中堅根本就係玩政治

毒撚邊敢影

有馬伕都搵夢客串就死啦
買返黎擺

棄燒已經係玩政治啦
隊波已經無乜邊個技術同意識頂班啦
仲要隊波最高人工但唔用白出糧
係愛狗先咁ON9話要打自已個垃圾form但場場和同輸

原來足總盃獌打軌
支持基佬打狗
得返鏝同軌/獌爭足總盃

奧燒咪陣係養生波

又扮

好明顯藍係啱愛蛇用

係奧燒份約開大左先無錢續藍

愛蛇都講到明阿狗無額外資源，所以只有係又貴又無用嘅臭燒開刀為首要目標，先開始到所謂嘅組軍計劃

係度打機就不如走對佢仲好

最錯其實係雲加
簽埋哂一堆垃圾 贊狗 比歷 馬天尼斯 拓磨呢啲

條過氣廢老唔好提啦

u

350k一個星期齋打機不知幾爽

咪臭係
打死都唔走啦

好撚辛苦日日返工朝早就有人開心事台

個個好似你班廢青咁咩

???

有條女日日朝早返黎都係問愛情又或者d fd愛情野

打咁耐乜都悶喇

sorry lo
mo fd king ma

cow左佢囉

不了 玩兵為樂 但又扮哂好專一 同同事玩到呢

又點玩法啊？ 靚唔靚先。。。

又loop 過
D So 唔得就試 Perisic
試埋Messi la

無圖你話佢玩你賓周都得啦

Ok啦 會好多肢體互動 不過算啦我都有訓過膝枕

Dllm原來曬命

食屎狗講咁耐原來又係撚我地真毒

誤會喇 真心困擾 我呢啲用心上班 生產力

屌你死普狗偽毒

今年歐霸係咪改咗例 perisic唔會好似奧巴咁嚟到冇得踢？國米都跌咗落嚟

DLLM你同普狗真係阿PO兩大食屎狗

u真毒同愛狗一樣話自己係一個好教練有咩分別

話女女玩兵為樂
但其實自己有得享受

有冇奶下對腳

膝枕 聞西 奶大脾。。。。

公司好淫亂

入黎 閃死 出返去

食物鏈
普狗>囡囡>狗公>>>>>>>>>連登囝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿po手足>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>me

佢有邊次唔係曬命

綠帽光食撚屎

無睇user name
原來唔係普狗，sorry

圖都冇張 點交代呀

祝佢今生幸福快樂,事業順利,健健康康

你有肥婆食仲想點。。。 幸福過呢到好多手足

牙皮食屎

矛聞西奶大脾牙

介紹個你識囉

成日上黎撚真毒

包皮 玩完rdr未
轉新game 記得上黎匯報

普狗mk 6c先係

唔會再上黎講自己野

阿po人好搶口
就唔好講咁多自己嘢
又有錢又有地位
我呢啲窮撚都係摺埋

me都係窮撚

u have肥妹

55

收工未牙

唔想出糧牙

聽日出糧了

今個星期應該會出

架仔體育精神有回報

出糧口食m 記加大慶祝

艾美利：可能閂窗前引入2人

【體育】1 月的英超轉會窗將於周四關上，各支球隊自然是有買趁手，其中阿仙奴領隊艾美利揚言或會作最後衝刺，引入2名球員。

「我們正在留意2名球員，看看他們有沒有可能加盟本會。假如他們不能按我們所想的方式加盟的話，那我寧願他們不來了。球會對我說，現時並非買人的最佳時機，但到夏天時會是另一回事，屆時有機會大手買人。」艾美利（Unai Emery）說。

不知道艾美利所謂「我們所想的方式」是何意思，亦不知道他所指的是哪2名球員，但據報兵工廠有意借用而非購入球員，而與兵工廠扯上關係的包括國際米蘭翼鋒比列錫、巴塞隆拿中場丹尼斯蘇亞雷斯。

艾美利執教巴黎聖日耳門時見慣大買賣，PSG曾在同一時期引入尼馬與基利安麥巴比，盛惠3.5億歐元，不過他對阿仙奴比較謹慎的買人政策並無不滿：「我執教過不同的球隊，包括西維爾與華倫西亞，那時候我們每季都是賣人多過買人，去到PSG時不同了，他們一心買人，但兩種情況我都感覺良好。」

圖片來源 : ©AFP

球會對我說，現時並非買人的最佳時機

愛狗=皇帝身邊既太監

On this day in 2004: Arsenal completed the signing of 20-year-old Jose Antonio Reyes from Sevilla in a deal around £13m. #afc

Tomas Rosicky on Instagram: “true champions come back stronger @HectorBellerin. That’s what you are. I still believe what I told you when I left Arsenal : you will become the best right back in the world one day. Get well soon Hector 🤟💪” [IG: t7.official] #afc

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

繼聖誕前睇埃及仔ig估到有機打正選後，又到stalk 球員ig 睇端倪既環節

希臘仔IG caption:
Don’t dream of it...Train for it!
Arsenal vs Cardiff City

淨翻梅斯達菲同蒙叔兩名可打中堅(計埋客串x29 3個)既選擇下，上季季尾落場表現出色既馬夫洛柏路斯能否係大傷後第一次亮相出場呢？

record signing

支持馬伕

女人.......

真阿

Corriere dello Sport: #Inter leaders have spoken to Perisic and his heart is set on a move to #AFC and therefore he continues to train away from the squad. Arsenal offered a straight loan swap (Özil/Perisic) but wages are a major stumbling block.

Sami Mokbel understands Emery's budget for the summer transfer window will depend on whether the club can qualify for the Champions League and significantly reduce their wage bill.

高狗真係痴撚線

Ozil stay please

直接降班趕走高狗算啦

fa cup chelsea vs mu

Sir 你老母

等睇走藍走燒之後唔買人

預見到阿狗向中型班邁進

一早刀系= =

benatia come arsenal??

去左中東

險借

冬季險借隊

係咪仲未簽/借過人？

MD: Denis Suarez to #AFC is dead. FCB points the fingers towards Raul Sanllehi for messing it up.

說好的Connection呢

呢條西班牙狗好撚煩

Francesco Porzio
@fraporzio95

Today is the key day for Ivan #Perisic. If nothing happens, unlikely that something will change in the last 24 hours

借唔到人 愛狗繼續玩政治
最後今季雞胸
下年歐霸見

“At the moment the club is telling me this is not a good moment to buy new players. But the club say to me in the summer it is going to be different, and we are going to have chances to take and spend money to buy players.“

- Unai Emery

Arsènic™
@MrArsenicTM

At #Inter hierarchy meeting last night, it was reiterated that loan deals for Ivan Perisic won’t be entertained

艾馬利指阿仙奴新一季才買人

因為欠缺財源，阿仙奴領隊艾馬利說唯有等到新一季來臨才買人。

由於財政問題，阿仙奴未能在1月買人增兵，只能夠外借度日，但是卻沒有人願意借兵給他們。

艾馬利明白現在的情況很困難，特別是後防多傷兵，現在只能見步行步：「球會告訴我這一刻不應該買人，但新一季毫可能以，到時候我們就會有錢買人了。」()

天才 無人叫你攞自己張底牌比人睇

死垃圾西班牙佬借個大後備番黎都借唔到
仲要迫走鑽石眼
我屌你老母正一仆街陷家剷

係人都知阿狗窮到仆街
冇球星肯黎啦

國米未有收到比列鍚報價

有傳比列錫受到外界垂青，不過國際米蘭說實際上沒有人向國米報價買人。

29歲的比列錫有傳受到阿仙奴睇中，但是他們只想借不想買，未能打動國米。

國米CEO馬洛達說沒有人向球會報價：「球員不想留隊，我們很難留人，但是目前沒有報價，轉會一事根本不會出現。」()

仲話賣燒
賣埋燒我寫包單一個球星都唔會黎

唔賣都唔會有啦

屌你班友唔使期望啦
阿狗應該人都借唔到

呢個真
贏到歐霸入返歐聯都未必有
見你咁霉 邊敢黎 一陣上錯賊船就

可唔可以借你果隊艾歷臣過黎

借艾歷臣 借傾

傾傷左唔使了
艾歷臣FIT D

傷完過黎囉

借唔係買 下季俾返你 咪咁小器啦

黎踢幾場歐霸
之後比返佢地

Barça want to solve 4 transfer cases before the January transfer window closes on the 31st: Denis Suárez (who wants to join Arsenal; Barça want 20M), Malcom (interested in loan deals from Milan and Arsenal), Adrien Rabiot and Todibo [sport]

係隔離見到 我地仲有機！
Double deal

無錢呀
啲垃圾無人要
人工太高
贊狗賴死唔走

入到Malcom同比列錫
就雙翼齊飛了

入完都係咁輸
之後愛狗仲有咩藉口

酋長球場做2021欖球世界盃主場

前邊入唔夠後邊輸突

愛狗都係打工仔
最多咪棄用球員
邊個球探點轉會邊到佢話事
反而最想屌佢鳩斬戰術 真係好撚悶
同埋防守真係好撚廢

有手足話而家華麗足球唔重要 新領隊要有新風格
不過唔華麗都起碼要贏波先啦 又贏唔到波

依家呢個比人禁撚住黎打既風格 真係得啖笑

最緊要3分牙

38歲博士兒子放棄找工作！媽媽心痛自白：我錯了，不該從小要他好好念書、考上好學校…

查子...........

今晚睇卡迪夫城拎護級重要3分啦

《前槍足跡》祖爾甘寶再轉會

自由身離開阿仙奴加盟意甲費辛隆尼的祖爾甘寶，並未在意甲有新開始...17次上陣都未能取得入球...最終他在社交媒體宣布，加盟墨西哥球會 Leon，展開球員生涯新一頁。

希望他在墨西哥能取得成功。

Psg 簽左人了 係咪可以借件o靚仔黎

反正借唔到
問psg 借包皮

入Rabiot黎同愛狗玩政治

廢到

早掛有手足話勁

收了

之後三日都ot

三棍客

無出最勁 一出就廢 定律黎

加油
香港學術界靠曬你

o咩t 啊 班mainland 撚樣都開始走人了 仲做咩春野

GdS on #Perisic:
-He is keen on #AFC move
- #AFC offer not *formally* on the table
- Player annoyed by Mislintat’s exit
- #AFC playing poker with Carrasco
-Newspaper suggests #AFC tactics not clear: Dithering or bargaining?
-Perisic would consider #AFC pulling out a ‘big joke’

Tuttosport: #AFC have to agree mandatory purchase of Perisic or else he is staying in Milano. Özil to Inter (in any shape or form) won’t happen without Arsenal paying a percentage of his wages.

我廠= 笑話

愛狗係雞
細爆呢啲垃圾都攬

姐係咩都冇

想問轉會窗唔係完左點解仲聽到愛狗借人

台灣
啲人廢架喎

今日好撚累

完約囉 做又36 唔做又36

呢兩個星期刀巧累

搬撚左成日野 想4

要bk 旅行d 野又搞過年d 野
頭女就黎生日又要諗慶祝
煩4

依家d 90後唔捱得

180級樓梯

仲有幾日轉會窗就完

過年前得個吉 好意頭

最強既短髮比爾連復出了

咁多鳩毛

復出出show

睇跌打下場出返

阿仙奴宣傳大使涉種族歧視伊禾比

【體育】愛之深，責之切，不少球迷往往都因愛隊球員表現未如理想而狠狠批評。不過，若然當中涉及人身攻擊，就絕對不可接受了。

阿仙奴宣傳大使的印度影星Esha Gupta日前在Instagram分享一段WhatsApp對話截圖，對話中的另一方批評兵工廠翼鋒伊禾比（Alex Iwobi）時，稱這名尼日利亞國腳「樣子像猩猩（gorila faced）」，又以「他好像停止進化了」來形容伊禾比在其眼中差勁的表現。

不少網民認為這段對話屬種族歧視，留言批評，Esha Gupta因此發文道歉，但否認種族歧視，稱只因太投入討論愛隊比賽才引起誤會，希望大家原諒。

不過，並非所有人都接受其道歉，有球迷就要求阿仙奴會方就Esha Gupta的失言採取行動。

圖片來源 : 互聯網

扯扯哋

有撚用咩，出得返個陣啲頭髮都生返晒出嚟啦

下場復出
唔好意思. 醫生斷錯症

名唔開啦
反燒既

好彩呢到班阿狗唔係宣傳大使

@gerardromero : Denis Suárez will sign a new deal with Barcelona and then go on loan to Arsenal. They will pay a small fee now, but will have the option to buy Denis Suárez in the summer for a sum between 20 and 25 million euros. Done deal

來了

原來今晚有波踢

Win 硬冇咩好king

欣賞奧斯爾

咁撚突然...
Malcom Suares Carrasco Perixxxx 四隻翼一齊黎

繼爺爺四閘陣再有愛狗四翼齊飛

愛狗新陣:
五後衛
中場細爆
四隻翼前面狂奔

比狗認真踢波

髮型肩負責任

認真mode既比狗應該會勁過丹尼艾維斯

但收左league

auba
dso laca
kola guendouzi torrira amn
monreal mustafi xhaka
Leno

岩岩搭車,後面個男人由上車講到我落車冇停過

寧願4後防 細梅搭夢遺 好過搵x朗打中堅
一來曬左佢二來又唔穩(比起細梅 夢遺)

唔講都唔記得左夢遺

原來呢個世界真係會有公司特登做臭自己個名

D SO

真係簽到? D SO??????

佢鍾意你
想你注意佢

摩納哥日前宣布辭退主帥亨利，新加盟的法比加斯坦言對此感到震驚，又承認當日決定加盟，亨利是關鍵因素。

咁你又唔出聲話佢

Reports from Spain suggest that #AFC could buy Denis Suarez permanently in summer for a fee in the region of €25m.
@NicoSchira says Emery still wants one more player.

Present完份deck俾班鬼佬
懷疑我太1999冇人明

Barca, from day one, were open to part ways with Denis but under one of three conditions:
1) Outright sale
2) Loan with an obligation to buy
3) Loan with an option to buy provided Denis signs an extension.

All parties will come out of this negotiations feeling victorious.

Denis Suarez is now trying to force the deal with Barcelona to join Arsenal soon. Advanced talks... 🛑 #AFC #transfers #Barcelona [Fabrizio Romano]

貌似d so屈服同疤續約 可能續多一年

信佢一成

J左thx

1 月的英超轉會窗將於周四關上，各支球隊自然是有買趁手，其中阿仙奴領隊艾美利揚言或會作最後衝刺，引入2名球員。
「我們正在留意2名球員，看看他們有沒有可能加盟本會。假如他們不能按我們所想的方式加盟的話，那我寧願他們不來了。球會對我說，現時並非買人的最佳時機，但到夏天時會是另一回事，屆時有機會大手買人。」

Back home
亨利離任法比震驚：我為他投摩納哥

終於借到人

今晚睇馬伕

法比：仆街中伏！

借到啦？

兩隻25都比摩狗撚

雲加同摩納哥好熟

幾乎所有西媒：丹尼斯-蘇亞雷斯即將租借加盟阿仙奴，可能會在幾小時內體檢，甚至官宣。具體條款是：200萬歐元租借6個月，阿仙奴夏窗擁有買斷選項（2500-3000萬歐元），如果夏天阿仙奴不選擇買斷，那麼D-蘇亞雷斯將與巴塞自動續約一年。 （科貝電台+RAC1+馬卡報+世界體育報+每日體育報 全部確認）

即係我藍空出黎果份人工應該係比佢
清埋啲冗員
夏季要入返粒星
假設入到前四或者贏到歐霸

Jenkinson and Mavropanos in the squad tonight, but no sign of AMN or Lichtsteiner according to @PrecianaBrown

即係贊狗右閘 馬伕中堅?

D-SO J得過, 始終後生

假設

可唔可以簽到人但係愛狗照躝?

Dso+persinic

梗係要假設
因為現實係下年無歐聯踢
無歐聯踢 拿羊都走
又無人想黎

馬琴啦
幫疤清下人
友好球會

愛sir走無問題
搵邊個教先

Perisic加kolasinac?

簽埋馬琴即刻唔反愛住

最正係用完覺得唔對路可以唔洗買
無強迫買人條款

屌帥啦

Dave Hytner and Sid Lowe reporting that Denis Suarez deal is close but not yet done as the fee of the ‘option to buy’ hasn’t been agreed. Negotiations in final stages.

#afc insist a deal is not yet finalised for Denis Suarez. But progress is being made. Breakthrough centres on Barcelona's need to extend his contract by a year to 2021. That means they can then relent on their compulsory purchase stance and agree to a loan only.
@JamesOlley

計我話

呢幾日perisic煙幕黎
只係為左引dso笠自己波衫即刻加盟

搵多嘴狗教囉

法甲果邊有個教練叫雲加 好似唔錯

兩件都先借後買
馬琴+dso
夏季踢到歐聯就full pay 50m兩件

搵摩狗返黎教下班阿狗點防守

搵牙吊執後防

多嘴狗不了
把口太臭
搵mk狗教啦不如
如果要臭口狗既話

屌 又要睇d so球王片打下j

一次過打包dso同malcom啦

摩連奴教完防守
就會變皇馬
之後搵個識教進攻既教練就拎歐聯
3連霸

等睇簽完有新聞話係dso自己出左200萬加盟阿狗

拖舟

英冠冠軍

如果係真, 表現對版下季印佢

上年都係雲加躝都係咁講 如果要取代愛狗更加冇難度
不過都係用領隊問題蓋過管理問題

wengerball+終極泊巴士
然後贏歐聯

Dso+馬琴 真係會J死人
但拿羊到時點出

new ox

出晒, 後面求撚其

咪442囉
沙拖中場中
反正愛狗棄燒
咪由佢擺雪櫃鬥氣
到時日日屌愛狗老母

Dso+Perisic is ok

前面愛狗迫搶
搶到就wengerball水銀瀉地
搶唔到就泊巴士泊贏佢

唔要老野啦
後生先仲有得執仲有得救
老野一般定哂形

Dso+佩利錫+馬琴 一字排開

yes
牙犬下季5季王

事至如今 Perisic照殺住先

老野玩半年真係幾好

Perisic黎救火

Perisic 成3張野真係不了
玩得幾多年姐

Perisic如果好似d so咁唔洗強迫買
咁玩半季都可以既

都係借黎教火

佩利錫借半年嘅話值得試下，買就不了
相信兩隊都係嘈緊買斷係唔係強制，如果強制買嘅話同依家即刻賣其實無乜分別，國米應該會肯
依家兩隊仲嘈應該因為阿狗唔想強制買斷，但係全世界都知阿狗只係乞嚟用半年，國米梗係唔放

未官宣架手足

唔會有人黎
我有朋友係阿狗做intern話日日都玩接龍無野做等收工

SPORT: #AFC and FCB agreed a €2.5m loan fee for Denis Suarez. The option to buy clause is still being negotiated and could be around €30m.

悲觀撚收爹

I understand that Denis Suarez deal will be announced in the next 24 hours. There is no fee set for #Arsenal to buy the player permanently. The club are also close to signing Ivan Perisic. #AFC

BBC Michael Gravesande

有得除褲未

\|/
再嘈就得返
\/

除褲喇

估唔到雲加换愛狗，都仍然要等最後48 小時

簽人未

克羅地亞洛賓

J撚左

所以我覺得佩利錫好大機會係煙幕黎
因為根本無可能會借到
我覺得另外一個係馬琴多d
分分鍾支那高仲大機會過佩利錫

買斷dso仲使乜又買斷多隻高齡翼
下季nelson返嚟又一堆翼擺

BBC編輯Michael Gravesande：阿仙奴將在24小時內官宣D-蘇亞雷斯，協議中沒有確定的買斷金額；此外，阿仙奴同時還接近簽下比列錫。

一堆？
唔係老就廢

支那高同馬琴都好j
下季拖囝轉4號 11去其中一隻翼到
8號去d so到

掂呀

唔駛輪換咩
兩隻翼打埋歐洲賽事?

講真rowe nelson一黎就擔正只會變細爆咁
輪換下係好事 未夠料完全擔正

屌 提早宣佈拎英超啦

可以啦
下季夠拎啦
搵贊狗打右閘都夠做
前面火力貢勁

阿狗依家淪落到借人都要打j

Jjjjjjjj

迷鑽表示有冇咁勁

球迷陣

Auba laca perisic
Ozil
Xhaka t11
Monreal k6 papa bellerin
Leno

Sub: dso ramsey iwobi mk kola
Cls

借到馬琴 dso pxxxxxx係可以j下既

ozil😭

d so 今晚出唔出到？

燒其實4231前面有翼係可以發揮得好好
禾子同山狗都受惠唔少
係禾子把握力差浪費唔少cut in機會

今晚j住馬伕先

今晚完場訪問
愛狗學雲加笑
暗示強援即將加盟

今晚又西波時間

今晚有馬伕應該clean sheet

又話剪短
短係邊?

乜星期二都踢

兩隻借將係咪都歐霸出得？

是

#Inter find Carrasco deal complicated, #AFC are on his case [via Sky Italia @GiorgiaCenni9]

你估而家仲係幾年前隊阿狗咩

nkunku deal dead?

索性借埋馬琴 反正疤塞都想放
最多夏季出貴啲買斷佢

你老婆做雞湊你個女比錢你條撚頭買六合彩啊

【Breaking!!!】意大利天空體育記者GiorgiaCenni：阿仙奴正在秘密運作卡拉斯高。

Next 24hours?
Oh, wenger time is coming

Lehmann on his experience in the field of managers/assistants: “At #AFC, I was able to learn from Arsène Wenger, one of the best in the game. I learned resilience. [His] approach to training sessions and games are very interesting.”

拿拿聲一字排開啦
唔好煩

最後竟然係DSo + 支那高

佩列錫比人過左一棟

Inter are find their Carrasco-Candreva swap deal complicated to pull off. Arsenal are keeping tabs on the situation. [@GiorgiaCenni9] #AFC

welcome dso 支那斯高

下季d so 8號仔
支那高11號仔

After a breakthrough in the Denis Suárez deal, Arsenal are now looking to close a deal for a winger. Perisic and Carrasco are the targets. [@NicoSchira] #AFC

突然間又出咁多news 聽下就算

阿狗點解咁鐘意臨完先開ot做野

開盤！以下那位球員最後會轉會阿狗：

1）D so
2) 支那高
3）佩列錫
4）馬琴
5）PSG新仔Nxxxxxx

究竟係邊兩個跑出呢

最緊要做到野
做唔到野既就日日屌佢老母

Sky bet 搞事姐 點會無lala 有咁多news

仆佢個街仲要搞文件同體檢
會唔會搞唔切

點呀屌

Man City would pocket £4m should the #AFC trigger their option to buy clause in Denis Suarez contract, thanks to 20% sell-on clauses when the player joined Barca [via @AdamCrafton_]

全部都簽唔到 完

五十幾粒鐘輕鬆啦，我廠依方面經驗豐富

卡拉斯高啦屌！

學yaya簽唔切lemar

我全都要.jpg

今晚贏波 愛sir;陣唔最 唔簽了88

Denis Suárez + 卡拉斯高
收貨了

之後下場比曼城大炒 愛：屌完左轉會期了 暑假見！

要支那高好過佩列錫啦

卡拉斯高可以做呢兩三年核心

大家冷靜啲先
期望越大 失望越大呀各位

要哂

點都唔關我哋事，先唔講會唔會買斷，就算買斷都係疤分錢比鏝，阿狗唔使出多啲

我買一百萬鎊一個都冇

一野解決左兩翼問題
夏天買中堅加閘或中場

呢啲煲水鳩up仲有傻仔信

無歐聯人地唔肯黎

最後兩日，就睇下佢地有無飛黎阿記體檢

先簽後體檢

人地要跟高賊

笑話一則

Arsenal want to send Mesut Özil to Paris Saint-Germain in a swap deal for Adrien Rabiot. (Source: Daily Star)

佢地睇唔到架喇

Ozil + Ramsey OuT
D so + 卡拉斯高 + Rabiot IN

大家點睇 大清洗

dso自費飛黎體檢啦
再等愛狗就會轉軚perisic

Arsenal have an agreement with Ivan Perišić over personal terms: £50,000-a-week after tax until the end of the season then £110,000-a-week after tax should he join permanently. (Source: TuttoMercato)

拉比同愛狗翻哂臉喎 點會黎

普通
唔覺Rabiot有幾勁

唔知係咪慣左
每次轉會窗都冇乜期望

國米唔放有撚用
想要支那高多d

有無專報意大利🇮🇹twitter準嫁
想知支那高點

依家轉會窗好唔掂，以前雲加個陣啲target聽到名都覺得好好j，依家個啲全部都好普通

最後應該得dso啦
唉已完

我Feel到係2個

哥古夫
馬維拿
希古恩
奧利亞

再加彥祖裸照

國米想用簡達華同卡拉斯高swap
應該要等佢搞掂先放人
阿狗未必趕得切簽佩利錫啦

以前再好j都冇用，最後冇乜幾個係簽到嘅

得D So最大機會

我地直接要卡拉斯高算

簡達華會唔會想去支超呀

依家咪又係簽唔到

依啲廢老去賺錢差唔多啦

yes

大陸點會肯先借後買
國米同大陸有聯繫,應該易話圍

買亞洲盃個神射手Almoez Ali啦
22歲好後生

一個DSO 成班就現哂形
為左件2線而無左RAMSEY OZIL
都唔知有乜好J

佳芯

咁我地玩完了 想要支那高..
支那高好似話family concern想離開中國. 搬黎倫敦最岩啦

藍斯走係定局
而家係想d so 黎 燒留
支那高黎埋就good
然後愛狗躝

Jenkinson and Mavropanos in the squad tonight, but no sign of AMN or Lichtsteiner according to @PrecianaBrown.

迷贊黨唔駛訓

老實講 佩利錫踢法上岩用 克羅地亞都係用佢打反擊 硬淨有過人能力有射波 但又用高價買件3字頭就唔睇好長遠 隊波太多老野

加埋同MK, 6C仔3P照

撚會冇左燒
同埋簽左人又咪要愛狗躝

ok

真心無料弱弱一問

佩利錫同支那高，邊個勁d?

佩利錫就3張野真係麻麻地想要
不過撚有得揀咩

成班假阿咁有信心簽到
真阿知道最後會一個都無

支那高曾經踢西甲撚到鍠班撚樣發哂脾氣

原來Dso已經吹到今晚官宣

佩利錫射波勁

咁支那高應該愛狗好熟佢路. 似係佢點名要既人

睇完世界盃好鍾意perisic
快d嚟阿啦

不過淨係睇世界盃唔可以作準
世界盃Cheryshev都好屈機

四強決賽都有波入 唔係咁易啦

世盃高路雲都好屈下

Arsenal are still hopeful they can get a loan deal for Barcelona winger Malcom over the line before the January window closes. (Source: Sun Sport)

Valverde: “Denis Suarez is on the verge of joining #Arsenal, there is not much left to make it official, we hope he does well, he has always acted with dedication and we are happy with him.”

搞掂

人地串過馬撚 熱狗都嫌廢唔肯去
過黎六弟度踢歐霸？

簽撚到咩

The neverending story is at the last episode. #DenisSuarez has renewed with Barça until 2021. Now he is coming to #Arsenal: Barça is giving the go-ahead. #Gunners'll pay €2M for a a loan with option to buy in summer (€23M). #Emery after him wants another player. #transfers #AFC

講到真係簽到咁

Olivier Giroud asked about Barcelona interest: "My agent deals with all of that... If they need an attacker, we will look at it."

豬蛇

Welcome dso

未？

華維迪講到咁都簽唔到個
個前疤高層係酋長球場跳落去死左佢啦

俄佬禁藥狗就算

Denis Suárez to Arsenal is a done deal. [@fraporzio95] #AFC [📸— @brfootball]

咁著咩number

Ernesto Valverde (Barcelona manager) on Suarez: “Denis is about to go to Arsenal, there is not much left to make it official. We hope he does well. He has always acted with dedication & we are happy with him.” #afc

真係丹蘇

when official ar

有無醬油

Official

一日未官宣一日唔信

巴塞教練講。。。

冬季loan到呢d二線算好彩啦

愛狗今晚完場官宣

又係睇班阿仙奴公關華麗官宣

個宣傳片實勁浮誇

一用呢個topic燈一燈就簽到人

借多個啦屌你老母死愛狗疤狗
支那高佩列錫照殺
同埋留燒

Welcome Denis

冧巴可能係28 但最細冇人著係3號

有無阿仙奴intern講下乜情況 影緊相？

有片睇啦咩

傾緊機票錢邊個出
好似話dso等唔切自己俾錢飛黎

真係黎緊啦？ 簽多個好嗎

支那高/佩列錫/馬琴 是但中多個就jjjjjjj死人了

來了

Perisic or Carrasso

準備好未

我廠去到幫人練兵都要打j

屌一早簽呢個啦搞咁多野

打得好咪科水買囉⋯⋯

應該summer比錢

中游係咁架啦

25m都唔算好貴

d so 打到右翼，右閘壓力差好遠

有真翼希望可以解決下死用閘既戰術啦

J朗去左倫敦未

即刻去J球皇片

仲有一個Big name黎緊.........

Bbc影到傻閪尖岩岩倫敦落機

who is 傻閪尖

占士洛迪古斯？

黎到了

A number of clubs are paying close attention to Juan Mata's situation at Manchester United.
季尾簽埋啦屌

勒邦尖屎啊

【Welcome Denis】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXXI

去車仔姐
點有我地份

1001